乃木坂46討論區#314 ：8th year birthday live!

乃Po呼籲:

「8週手足記得做足安全措施」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『タイトル未定』
3月25日に発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
2月26日発売

秋元真夏2nd写真集『タイトル未定』
4月8日発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

MY KUBO

乃木坂46討論區#313: 橋本奈々未 伊藤万理華 生日快樂

Lm

0 overture
1 夜明けまで強がらなくていい C遠藤
2 夏のFree&Easy C堀
3 ハウス
MC
4 Against C星野
5 ボーダー C寺田
6 思い出ファースト C大園
7 Tender days C遠藤
8 あなたのために弾きたい 生田
9 命の真実 生田 高山
10 雲になればいい 生田 純奈 久保
11 新しい花粉 生田 久保
12 ぼっち党 生田 久保
13 ここじゃないどこか 生田 星野
14 満月が消えた 生田 星野
15 ショパンの嘘つき 生田 松村
16 低体温のキス 生田
17 知りたいこと 飛鳥 星野 山下 与田
18 なぞの落書き 飛鳥 星野 堀
19 Am I Loving?
20 告白の順番 秋元 中田
21 Rewind あの日 遠藤 賀喜 筒井
22 新しい世界 C鈴木
23 風船は生きている C渡辺
24 月の大きさ
25 ダンケシェーン
26僕の思い込み
27 設定温度
MC
VTR
28 今、話したい誰かがいる C高山 新内
29 曖昧 生田 松村
30 三角の空き地 C中田
31 言霊砲 大園 与田 山下 久保
32 僕の衝動
33 二度目のキスから
34 無表情 松村 生田
35 初恋の人を今でも C星野
36 私のために誰かのために 高山 純奈 久保 賀喜 中村
37 Another Ghost 飛鳥
39 バレッタ C堀
40 アンダー C北野
41 あの日 僕は咄嗟に嘘をついた C井上
42 自惚れビーチ C鈴木
MC
バンド隊演奏
43 おいでシャンプー C飛鳥
44 13日の金曜日 C樋口
45 転がった鐘を鳴らせ
MC
46 僕のこと、知ってる
47 何度目の青空か C生田

day1 歌單

老白今日宣傳無去，唔齊人

下個手腳開Po個冒號痴返標題整齊D
新人留名

新4期有冇出場?

無錢去

冇

我打個個係全形符號，下次用返半形

i bought you virus

松尾美佑快撚d躝！

大叔

守護阿婆聯盟出動

lm

LM
花花好正

濟港留名

有陰加眼鏡好正

LM
滯港

留番陰之後真係後生咗

仲以為會俾佢地出嚟唱下

柴寶留名

Another Ghost 知唔知邊個上

雀solo

wtf
唱左51首都幾趕下

四日199首喎
一場得三個半鐘唔夠時間唱，你睇最後唔係乃詩就知

4日199首
差不多啦

有人問係咪好多新飯
唱アンダー不停打call

新飯花推留名

好想聽花花唱幾多次藍天

邊會咁快 操都未操

有冇現場巴可以文字直播

好多歌都冇人call

係咪有奶共環節

散咗場啦

夏巡個陣抽飛過黎睇啦
絕對值得你花錢黎睇一次

有錢禾都想飛

個導播轉人時機都唔識既
幾次一叫名就轉人
個個都疾一疾

抽到先得㗎
我都想睇

今日你音有幾個位好正

呢次少強國人 搶飛易好多

真音推唔黎曬晒

Am I loving 自惚れビーチ

要一起唱和 齊來仍沒錯 成真的會更加多

聽講你油皇黎

唔好啊
睇過一場會上癮
之後會心思思想睇晒咁多場

我就係睇過一次

果個日本環節黎
前一首拎遮跳
三角空地拎扇

用生命硬接

無啲咁嘅事

Am I Loving個句I bought your virus

自惚れビーチ前音有段solo舞

記錯，新世界嚟自膠

有無後悔唔黎？

留力二期live

邊個位出？

都抽唔到飛

乃木坂無二期

留名

花嗰八九首唱一次副歌就完
雲になればいい、新しい花粉、ぼっち党我都好想聽全首

二期live係咪準備胎死腹中

我有2張飛喺手 24號仲未有消息先去入金

可能延期，但分分鐘就變左冇琴子

我個下都心諗

新飯lm

去咗食嘢同影相就爆咗po
Day 1已經好正
花連續咁多首好辛苦咁
終於睇到真夏respect軍團
今年啲unit好似全部唔補人？
btw留名

禾咩禾年禾掛留名

好襯。。

4期生集合SPの未公開シーン大放出！

“シチュエーションで英会話”に4期生が挑戦！和田まあやさんのお手本も注目です♪

“チャンバラ対決”は先輩後輩、敵味方関係なしの波乱の展開に！？

『#のぎえいご』はTBSチャンネル1で2月23日(日)午後11時30分から！

睇完劇透，好明白點解係熊大做呢個角色

寶寶Lm

衰妹好撚cute

day1就bought you virus

靚到

脱力タイムズ

正到

屌Quote錯
正到

仲有コウモリよ

見到馬夏豬介紹真係笑撚死

想舉毛巾俾秋元睇

秋元康？

忍笑個樣q到

有寶寶直筆嘅男人

岩岩好趕上。眼鏡白好正

柒咗

Live後犯罪

一定！儲緊錢喇 為咗花花我一定飛去睇！
（問題係我唔知點抽）

又飛

點先抽到飛
夏巡連埋白麻卒業一定勁難抽
夏巡係咪多數嚮神宫搞？

點解可以咁hea
我要花花唱全首

dllm 真係俾4mk 講中
3部日奈子全落中2部豬尾

貼呢個係咪傳說中會被FBI通輯？

有冇肉眼見到花close shot？

收到wind有女飯

你4抽夠膽抽3張 唔中好正常

711 賣淨一部

@黑石

霸氣清帶黎

真係覇氣嘅應該係同mb食宵

衰妹完全忍唔到笑

忍唔到個樣好正

召集Day4 live後犯罪
有性趣tg me

吉村上親嚟都難為小澤陽子睇佢全祼

Pmed

點跟 有得同女飯飯聚

日日都正

你夠有啦

你又唔黎

第一次睇呢個節目

🍇你地同女飯飯聚

バレッタ正到

今晚搵下先，頭先睇都覺得幾過癮

係咪真係揸豬尾

諗緊
本身都諗住夏天去轉日本
係嘅話當其中一日行程算
其實都係佢封mail好慘咁先應募

原來出mail叫人握真係有用

今次day1 back stage 係任買喎
我都係3,4日前買
趕得切睇花花

等睇repo

不過我本身都幾鍾意豬尾
雖然未去到推嘅程度

橙

不如話有邊個mb你唔鐘意

老吉 pepe？

+reno 伶奈 riria 牙梅 花奶 廁狗寶 maaya

小妹中唔到飛 唔係就八週+二期寶寶睇曬

開show前仲買到

牙梅
對工廁中失望

牙梅同豬尾都係介乎推同唔推之間 好難揀
其他係唔推

人地係數推邊幾個 你就數唔推邊幾個

禾都想單推
不過好多好女仔

等睇你加

佢好快就加

back stage 視野受阻嚴唔嚴重？
之前唔係咪售罄嘅咩

花花今晚正唔正？

吓really? 明明樂天開售嗰日我click入去係話賣晒

我愛肥料

可能加推左璃果先

璃果真係好正

聽講有啲人唔記得比錢？？

4.5期得佢係一見到就心郁郁想推

等睇你之後話港女松尾好正

禾反松反菲傭

: 好女仔加推

佢講到咁橙我都想抽一張

器材席尋日開賣 任人買

應該唔會了 同禾櫻結左婚了

你咁小氣 一陣又唱衰人

後面係咪都有螢幕睇
未去過唔知

家長接小朋友

名古屋又多兩個人中
今次真係bought you virus

4期ray

有
前邊啲好似係女性席
啲女fans見到花好high

今晚係咪有乃po巴打話前後左右有人咳？
幾萬人真攬炒
仲勁過飯聚集團

左右兩邊有mon，花花上花車個陣跟住跳舞真係好正

佢又真係佢搞鬼嘅
みなみ畀佢搞到笑
差啲唱唔到歌

撲到飛

金川張張相都唔同樣嘅

牙廠嗰張第一下以為係花

琴朝見到樂天賣，買到都飛唔切睇花花

我已經想像到膠花嘅笑容
一定好 gif-able

有冇巴打同我一樣到而家都未認到金川個樣

器材席係咪乜都睇唔到

似隔離友香多啲

又唔幫

新飯,好似無見過你

你咪有飛囉

有人咳呀，不過應該係叫得太勁個種咳
算好彩附近冇肺癆鬼
又活多一天了

似唔似哥斯拉先

做開CD rom,Taipei live個po上過水

初嚟報到，留個名

未遇到，希望唔好出現

連坐四日閪位會死

頭先飯聚我開始咳咳哋
霸清夾band清仆街了

推雀推月咁有品味

你唔肯tg圍爐 尋日幫人搶左day4連位

相信政府唔洗罩

又雀又美月又牙咩，snoopy好快會jer你

咁day2有冇開賣？睇完day 1想繼續

係

過多幾日名古屋又多幾萬個帶菌者了

之前推七雀，七走就改推月，睇怕要加推埋呀咩同呀喜

邊個snoopy

認住對大眼袋就得
雜誌P走左就真係幫你唔到

手足真係好有taste
立即行動啦

乃po唯一公認兼認證嘅廁佬

得day1任買 day4我尋日等左40分鐘先買到

咁樣真係好嗎
霸清、band清、billy清可唔可以留喺日本隔離14日先返香港？

Q嘜認證

自稱乃po最和善改名燈走咗櫻隊之後有24個人格每個人格推一個mb推到去埋晌揸手會嘅單推清泉會然屎路比

想問生田巴，今晚花花有冇自彈自唱 あなたのために弾きたい 啊？

改推花，好嗎？

收到風廁佬訓醒就會開始反攻乃po

會然屎路比 jer人能力敢認第二冇人敢認第一

有呀

大家睇路

小公煮號仲唔夠，腥港人仲輸出肺炎去日本

因比

咪拖禾老婆ひめたん落水

好想睇

又睇埋day1

出年

改咗行程

我驚等等下出年變咗卒con

你地成班係到jer屎路比

實係俾啲唔戴口罩嘅日本人傳染咗

幫小公煮報復營運

因被手足認為太廁而受到狙擊嘅會員屎露比？

呢個食字我ok

係出年出碟姐
但夏巡應該唔會唱個首

咪係囉
好似得2015夏巡有唱過
集氣花花無咁早畢業

正

聽朝起身可能追完po就變48個人格
SNB48

佢太多仇家

鯨仔真係好風趣

唔關廁唔廁事，係佢平時jer人先

老婆

依啲機會唔係幾可有 任jer

加推佢條青筋

巴打你一定唔係講緊心口嗰條

呢幅照好正經喎

最尾果張

day2冇白花唔睇都罷啦
今日冇白好似都差咁啲野

一定唔係

手足好快手喎

凌晨起身食牛扒

我一向好好人
見到你提起佢條青筋咪俾你睇

白花冇合體真係可惜

隔離14日後體檢
1 齋藤飛鳥
2 大園桃子
2 与田祐希
4 遠藤さくら
4 賀喜遥香
6 筒井あやめ
6 早川聖来
8 高山一実
9 山下美月
10 鈴木絢音

冰本寫真

好似冇一日一期會齊人

咁多新人
想問有冇人推我id

亮仔推緊啦

上年個本

白花呢

早川聖来

話唔定day 4花驚喜回歸

Day4有電影院live肯定有大事件

尊重

小妹都係新人，今日先識乃木坂

前排有個會員叫 MisaMisa
好似沉迷緊7週live
好彩嘅話你哋會喺到相遇

唔鍾意咁完美嘅女人

卒業

科勞個埃豬都要睇埋佢老公啲相
真係你推埋我果份

我都係
可唔可以搵人介紹全隊1期生俾我識

愛屋及烏牙

應該唔會

可能宣布一期生live

卒業另外搞

宣佈取消二期live

收5期

呢個好有可能

音B唔好蝕底比條柒頭

白石最近身邊好多男人，有啲睇唔慣
可唔可以加一兩個女演員喺側邊平衡下

咪呀
二期已經夠慘

熊大咪女人

屌奶星 你班死廁佬又jer 禾

走，咱們jer你

禾吊死熊大

想知呢套係咩劇

ho q r

ハイポジ 1986年、二度目の青春。 12全依家播到第8集 楓林網同台灣KKTV有中字

我呢邊送

送過俾你啦

Rich7

抱住睇下豬尾係咪咁鹽都好嘅心態

會唔會去見下其他人

有冇興趣渣阿楓

有機會等我又搞下抽獎

典叫見

I mean 揸埋其他 mb

想握嘅已經切曬

你咁博愛
點解唔揸

你有咁多想揸嘅mb

2700幾円揸一次手!?
定係包哂咁多個mb????

個握嚟 中2張

你講個啲全部差唔多一二都無晒
同埋你得一場去到咁無計

有好耐

無留意，上年發售已經買咗

有冇手足都覺得就快畢業嘅一期生井上小百合有啲似張曼玉？

我想問 Rewind那一天 三個mb都畢咗業
咁㝷晚搵咗邊3個唱？

一姐代七、呀咩代櫻、呀喜代月

thanks, bro!
4期同1期一姐感覺完全不同了

買咗無開過，好多本都係咁

係有d似

堅似
加埋高山個look和唐樓騎樓
唔拍戲真係嘥晒

睇幾次就收翻入櫃

隻dup

又唔係我講既

我直頭個膠都未拆

之前趕paper望兩野
即刻有翻電

明明就好靚
水滴魚太誇張
送多張cap圖

嘴唇問題

啱啱睇3週con見到你，感覺好違和好唔慣

遮一遮即刻無咁覺

禾成日都揭雀本潮騷嚟差電

想問雀推好耐
你哋覺得幾時嘅雀係巔峰期?
我覺得未成年雀係正過成年雀的

唔拆膠點欣賞

いつでも

後悔上年先入坑、太遲
冇機會親眼睇

依家個樣係成熟咗嘅

想娶

攰到唔想起身

四期有劇

唔該ching

兩套

西野七瀬が表紙を飾るノンノ4月号。「進化する西野七瀬」特集では、モデルとしてのなぁちゃんをクローズアップ。3つのテイストを、それぞれに合った表情やポーズで表現してくれたよ。
こちらはシアーシャツやペールトーンなど、フェミニンなトレンドを詰め込んだ「レディな七瀬」のオフショット。

蜂皇漿

兩個故事，每個分別有四集，分別由櫻同賀喜主演

「サムのこと」には、主演の遠藤さくら（18）はじめ、早川聖来（19）田村真佑（21）掛橋沙耶香（17）金川紗耶（18）筒井あやめ（15）矢久保美緒（17）の7人が出演する。元アイドルグループメンバーだった女子5人は、グループ解散1年後のある日、サム（遠藤）が事故死したことをきっかけに久しぶりに再会する。たわいもない話に花を咲かせるが、誰もサムの素性や家族構成を知らないことに気付く。事故ではなく自殺だった可能性も浮上する中、お通夜の最中に死んだはずのサムからLINEが届く。

一方「猿に会う」は、主演の賀喜遥香（18）はじめ、清宮レイ（16）柴田柚菜（16）北川悠理（18）の4人が出演。まこ（賀喜）きよ（清宮）さつき（柴田）は教室の少し端っこにいるような仲良し女子大生3人組で、冬休みに日光東照宮に行くことに。「彼氏いない歴＝年齢」のまことさつきはコンプレックスも抱えている。道中で占い師アキラと出会い、テレビで殺人事件の犯人逃亡のニュースが流れる中、日光を目指す。北川は、3人と同じ大学に通う少しイケてるタイプの女子大生を演じる。

サムのこと」は既に撮影を終えているという。「猿に会う」は近日中に撮影が始まる。また、今月16日に乃木坂46への加入が発表された新たな4期生5人は出演しないという。

キャストには自由奔放で独自の世界観を持つサム役の遠藤を始め、LGBTであることをメンバーに隠し続けるアリ役の早川聖来、ストレスが原因でアルコール中毒になるキム役の田村真佑、SNSでアイドルである妹のネガキャンを行うモモ役の掛橋沙耶香、占いに傾倒してしまい、借金まみれになるスミ役の金川紗耶、姉からのネガキャンでメンタルをやられ引きこもりになるキララ役の筒井、サムたちがよく通うカラオケボックス店員役の矢久保美緒の計7名が出演。

呢個好似幾有趣早川係LGBT、田村酒精中毒

4.5期又輸

モモ（掛橋沙耶香）…妹の順調なアイドル活動に嫉妬し、ネットで妹へのネガキャンを行ってしまう

掛橋做bitch，網絡欺凌個妹

係都浸幾個月先啦

日奈子

搵禾腩教下

老白翻睇乃木坂golf部好過啦

黒見明香

幼少期を香港で暮らしてきた帰国子女。よく笑うことから「ハッピーベイビー」というあだ名がついていました。剣術を披露したりと、健康的な印象で、乃木坂46の元メンバー・キャプテンである桜井玲香さんに似ているともよく言われています。

佐藤璃果

アイドルに対してのプロ意識が非常に強く、研修生のなかでもダントツでストイックなメンバー。乃木坂46にはこれまでいなかったタイプかもしれません。研修生時代、佐藤さんは守屋麗奈さんと並んで人気2トップを飾っていたので、今後も高い人気を集めていくでしょう。岩手県初の坂道メンバーとしても期待が大きいです。

林瑠奈

笑うことが苦手で、怒っているように見えることもしばしば。ただ本人は怒っている意識はなく緊張しているだけのようで、その様子がとても面白いです。『乃木坂工事中』（テレビ東京）でMCのバナナマンに突っ込まれるのが目に浮かびます。ライブでは、クールな表情が似合うパフォーマンスができる一方で、歌声は澄んでいてとても美しい。そういったギャップも魅力的ですね。

松尾美佑

元々、当初の坂道合同オーディションで加入する予定だった“幻の4期生”。前回は辞退してしまい、今回ようやく加入することになったという背景があります。また、研修生ツアーではバク転を見せるなどアクロバットが得意で、運動神経が非常によいメンバーとしても知られています。

弓木奈於

研修生最年長メンバーです。乃木坂46は、現在だと新内眞衣さんを筆頭に年長メンバーを受け入れられる懐があるグループなので、妥当の配属だといえるでしょう。劇団員として活動していた経歴があって演技力が抜群に良い。ドラマにも出演していたこともありました。また、見た目はしっかり者なお姉さんに見えるのですが、喋り始めると出身地である京都弁が出て、天然で抜けているところがあって面白いです。一方でMCではまとめ役に回ることもできる。乃木坂46の4期生には若手のまとめ役がいないので、彼女が入ってどう変化していくのか楽しみです。

dasada 咁

勁到

咁就8年

misa

じえじえじえ

新人留名 乃po唯一吉推

佢真人係好女仔嚟

兩個さやr東唔知乜吹水企劃

睇咗陣都唔係好明禾柴嗰故事想講乜

Day 4 live後飯聚

牙鯨好耐無見

我都好耐無見你

冇人識你呀

你有肺炎 不了

唔放生寫了

今年不能笑玩過

相信會幾好睇

なんで
嫌なんだけど
バカじゃないの？

特登將阿喜擺去後面幫手拉返收視

咁耐唔入嚟，去左冰牙

會唔會好似我想吃掉你的胰臟咁，最尾殺人犯殺咗3個

有冇番号

NGZK-46

矢久保好似最橙咁，演卡啦おk店員連角色名都無

迷失左 而家回家了

點忍

應該遲啲會有詳細小小嘅介紹 見佢好似4月先出

你迷失咁耐，你你杏就入氣下跌到谷底

【ニュース更新】 乃木坂46 4期生総勢11名、dTVでドラマ初出演決定！

総勢但係11名

佢肥 冇計

有冇諗過係僕の衝動個pose 趕客

最尾果野頂唔順

我好中意個下wo

有冇link

咪最後果下

琴晚嗰下

哇頂唔順

#2020年2月22日💘
#乃木坂46デビュー8周年🎉
#バースデーライブ2日目🎶

乃木坂46の与田祐希が3月10日に発売する2nd写真集『無口な時間』（光文社）より、リアル書店11店舗の特典ポストカードが22日、公開された

2/22は #乃木坂46の日
乃木坂46のデビューシングル「ぐるぐるカーテン」の発売日である2012年2月22日を由来とするそうです。

琴晚果下仲趕客lam曬猁

好想J

無人推啲野平啲

醒張gif你

嚇屎人

屌

後面條柒頭個衰樣

係咪好好打

Yoda本野分咁多間特典
難啲打輸比美月wo

真係唔知做乜

衰妹正能到癲

次回の #乃木坂どこへ は

「鎌倉」でお嬢様とギャルに…番組初コントに挑戦❗️スケバン北川悠理のズッコケ決めセリフ😆

名物グルメ争奪クイズ対決💥金川紗耶おバカ回答連発&掛橋沙耶香が誤答でガチ赤面？田村真佑のギョーテン英語力&世にも奇妙なことわざ誕生⁉️
#乃木坂46 #4期生
#さらば青春の光

依件紅孩兒衫真係唔能電

估計15萬以上
齊上齊落唔分化

牙喜

pepe 幾正

牙金個バカ役已經固定咗

呢個油唔反啦

揸未

都冇得抽

北川呢個Look好似好左啲

金川紗耶おバカ回答連発已經唔係新聞

一陣衝上台揸

5:00開始有老白同熊大

嘩我差啲認唔到禾掛
好撚正

鐘意金毛掛多啲

漢字寫到

咩毛掛我都鍾意

掛寶lo paul

maimai巴打good taste

生日po都冇花花

叫我？

豬隊個形像好似成日都冇人理佢咁

點解要進化呢

CLS... 接受唔到

有冇多啲？
張相嚟自寫真集定係photo collection?

Day 4食唔到

中箭了
呢張係畢業之前定畢業之後？
可唔可以貼多啲maimai嘅gif?

膠膠面而家肥到成隻豬咁

麥麥

吓預左你架喎

唔記得係邊搵

我要即走衝返大阪

你係咪好好打

中村和孝本嘢啦

出黎隻dup

真係，去到好似email咁

卒後

講還講，唔好貼相

我又覺得佢依家冇之前咁肥wo
反而蓮加最近有張mail圖
肥到好似方形咁 真係要注意啲

Maimai好女仔

咁多點揀

真人大姐姐好正

之前套爛鬼旅館幾好，但不能結婚的男人2演得麻麻地

禾指唔好貼email 個d姐

邊個email 新人唔識

老婆牙

#ボーダー組昇格5周年

我永遠喜歡ボーダー組

琴日見到年十塊面肥到好似佢咁:

做咩依家成日撩人隻dup

jk真係好估惑

希望7週唔係最後一次齊人

哇 如果係禾即棄推

email 屌打

青春期食多啲好正常
之後有得減
大個唔係好似啊堀咁就後悔

你反開扮乜

因為最近法國你班廁撚同撐警廢老一樣
唔神獅一鑊係唔會驚

貓之日

佢五毛又係度帶風向

咁應該有好多人等緊同你隻dup

不遇之1期生
明明佢同飛鳥同年同期
仲後生過某啲2期3期生
同佢未成年嗰陣已經c9樣有冇關

第一個神獸你呢個推松尾既廁佬

上次去握 咁岩佢染翻黑髮
好似揸人妻咁

我不會容許害群之馬留在我嘅推入面

正想講
佢係乃團的人妻擔當
真人好唔好握？有冇應援？

有圖有真相（利申：16歲）

點解你個個mb都握過
我都好想握 可惜入坑太遲

做厄介未

冇咁癲

因比形容自己正處於「四面受敵的困難時刻」

禾15年1月入坑
16年5月第一次揸手

遺憾係冇揸過三槍

牙鯨你咩2c
邊個因比

新片到松村扮貓

延期就可以收皮

禾白cls

搞到好想去睇二期live

上次被乃po手足打到爆曬缸都唔知驚

飯聚又冇
二期Live又冇

搞得成先算

兩個都係延期呀 之後伯開架啦

上次重手左 打到24隻路比出嚟

8週年之後睇下名古屋出唔出事

有冇巴打換啤牌 想要山下

有冇人會抽

早左到，冇野做

仲要落雨

食唔到
十點要上車

你同馬蹄露兩條廁佬圍禾一個先打傷禾咋
試下隻dup 睇吓冰個傷d

禾喜

你又趕番大阪？
今晚聽晚都有飯聚喎

牙喜好正

圍鳩你都係理所當然

打能死你

10點新幹線趕唔趕到呀

應該冇問題既

琴日塞地鐵站都塞左好耐

cls 得意到癲

我都係大算坐10點

又同條女一齊

台灣，不過有棍

祝・乃木坂46 8周年！
昨日からバースデーライブで界隈は大賑わいですね。

そんな中、実写映像研の #齋藤飛鳥 #山下美月 #梅澤美波 によるLINELIVE配信が決定しました！

配信は明日2/23(日)の公演終了直後（大体21:30頃）からの予定です！

#映像研
#乃木坂46

完咗live仲要OT

可能坐你隔離

當紅有乜計

心痛禾雀

我山頂

無白花唯有睇蘭仔

有冇整手寫牌

反光見到清好令仔

Fced

原來今晚有老人家陪打牌……

成堆令仔係度笑禾呢d 毒丁

矮柒毒留名

你乃po 首席揸波專家

0 overture
1 ジコチューで行こう！ C飛鳥
2 そんなバカな C堀
3 会いたかったかもしれない C飛鳥
MC
4 心の薬 C飛鳥
5 かき氷の片想い C堀

咪呃狗d新會然

you = 乃po 風向專家

禾fc 左

今次又有啲證據

今次全曲名個水牌，唱咗會著燈又幾好

禾從來都唔屈手足

下面咪講咗係底底鋪出面偷聽

不能讓廁佬搶奪乃po管治權

User friendly

さくら好正

【終】
フジテレビ「乃木坂シネマズ」 3/24
【新】
3/30(月)～ 22:50-23:20 Eテレ「芸人先生」
4/7(火)～ 25:28-「映像研には手を出すな！」飛鳥 山下 梅澤
【終無し】
工事中
乃木坂どこへ
ひねくれ3
グータッチ

乃堆番組睇嚟4月繼續做

牙櫻老豆係最大贏家

喜cow喜

一切都係佢牙爸嘅計算之中

做到手軟

眼鏡喜

之前去食閒日都要排一陣
入面2/3都係乃飯 有啲食野前會拎住張生寫影相

是咪男役確認

班痴線佬會唔會一路食一路FF 自己係牙櫻老公

應該唔係淨係櫻推去食掛

會唔會有痴線佬叫佢お父さん

名我就唔開啦，希望班手足自律下

岳父岳母平時唔會係店入面

唔同反櫻就唔可以去食咩

6 トキトキメキメキ C岩本
7 4番目の光 C遠藤
MC
8 やさしさなら間に合ってる C高山
9 僕が行かなきゃ誰が行くんだ
10 環状6号線
11 制服を脱いでサヨナラを 飛鳥 星野
12 時々 思い出してください
13 ゴルゴンゾーラ 堀 北野 渡辺
14 当たり障りのない話 堀 北野 星野 井上
15 急斜面 松村 高山 新内
16 空気感 松村 高山 新内 吉田 梅澤

6番線邊個代

17 口約束 秋元 中田
18 人生を考えたくなる 秋元 中田
19 もうすぐ ザンビ伝説

反到深處就是推

哇 想聽魔音

好彩黑石唔係度

有人話田村 柴田 珠美
但唔知真唔真牙

急斜面無白麻但OL好正

M10.環状六号線
さゆ、たまちゃん、掛橋ちゃんをメインに7人

我愛蘭仔

ig見到花花生寫好很正好想要
有冇手足買到？

20 その女 C寺田
21 狼に口笛を C岩本
22 ありがちな恋愛 C飛鳥
23 サイコキネシスの可能性
24 傾斜する
25 泣いたっていいじゃないか C高山
MC
26 ハルジオンが咲く頃 C梅澤
27 水玉模様 C大園
28 My rule C樋口
29 失恋お掃除人 堀 阪口 山下 梅澤
30 他の星から 岩本 中田 井上 久保 鈴木 筒井 理々杏
31 硬い殻のように抱きしめたい 飛鳥
32 路面電車の街 飛鳥 堀 山下

他星...面目全非

小心佢又收到Wind

乃po 手足就食囡
禾就一條友食黃店

咁多人嘅
咁櫻隊solo呢 又全四期？

依到啲手足唔洗去食都FF到啦

口罩告急唔敢落街

睇老白

禾攬住老白食緊飯

55

有乜推介牙

有口罩 豬嘴都唔敢落 日日屋企自己煮嘢食

同熊大錫錫啦

想把肉捧給大熊食

早川矢久保

豬咀要嚟番工日日都係屋企煮

可能佢有雙重人格

有冇手足開始接受到牙臭2.0

網紅你都廁埋

最尾兩張啲衣着有啲韓

下半輯冇伏

想睇snoopy著女裝了

阿白配綠谷

Smash

劇照講佢地都係做idol

睇嚟會無人譯呢套

好好笑

口裡說不，漫畫仲係譯緊

把聲好高好似小朋友

聖仔

好夾麵包超人

係 骨頭佬其實都幾襯

禾覺得有少少似天台嗰三條女かしゆか

禾聖仔條腿真係好正啊

牙橋

綠海...

サヨナラの意味

Live嗰陣靚

喊左

睇到張gif好正

唔是自己化

最後個張禾掛短腳狗

短腳禾啱呀

乃木坂シネマズ 唔係只係爭白麻一集咩？要 3／24 先完結唔通未來幾個禮拜都停播？

Fod就爭一集，但富士電視台仲有幾集未播

我見佢官網下星期播番堀果集

躝啦

地上波遲d播？

ごめんね、スムージー
小百合

完場

又有幾多女飯食牙？

印象中田豬對腳唔係都粗㗎咩
點解最尾咁正

邊有囡

乃po兩大現充又扮

搵你啲其他人格出嚟陪你食

你又全落咩

你去揸豬尾啦 廁佬

如果你肯請禾食飯 禾赴湯蹈火

你都食開女飯啦

邊間黃店吉列豬扒飯
屎路比朝聖之旅

邊間鋸扒

牙松老女人都仲咁可愛 係咪cls

33 隙間 樋口 井上 秋元 和田 星野 高山
34 さゆりんご募集中 松村 寺田 中田
35 行くあてのない僕たち 堀 北野
36 逃げ水 C与田・大園
37 命は美しい C飛鳥
38 Do my bestじゃ意味ない C岩本
39 嫉妬の権利 C堀
40 シークレットグラフィティー C樋口
MC
乃木坂バンド演奏
41 太陽ノック C飛鳥
42 指望遠鏡
MC
43 悲しみの忘れ方 C秋元
44 サヨナラの意味 C飛鳥

アンコール
1 左胸の勇気
2 ごめんねスムージー
MC
3 キャラバンは眠らない C飛鳥

堅石燒附近得個間姐

禾晚晚奶佢對脾

M29.失恋お掃除人 スクリーンには新軍団長堀ちゃん主演の新MVが流れる

勁

進化後嘅臭臭

ザンビ伝説live都幾正，個個笑住聽

有新MV？ 勁想睇㖭！

臭臭 + 美月 + 豬尾
好似得牙梅係正常

命美 竟然係飛鳥C
還我七仔啊

上微博搵

有無歡送小百搭？

監督

堀個look擺明係跳躍大搜查線嘅青島

想睇

自己一個

提都冇提過 係最後ごめんねスムージー畀多咗鏡頭

好似趕佢走咁

人都走咗

佢之前有篇mail講過想盡快 平淡咁畢業
本身佢應該25單都唔想參加

拎去睇

我係要佢C 命美 啊

都唔知畢左幾耐
仲係度

松井橋本若月牙七想知八週會點頂位

同大家介紹 我屋企人

比個跳得好睇嘅
總好過夾硬話傳承比啲唔識跳嘅代

人走茶涼

真

咁雀跳舞真係好嘅

正
3週版最經典

而家啲工人會偷影主人咁變態

串yoda唔識跳舞

命美真係眼神加手長腳長先好睇
七、橋、雀、松井都有果種感覺
Yoda眼神幾堅定都好，太矮真係

松井跳舞好有力

同長女一齊咗

松井跳命美好正

死戀童癖

柴田家真係好好人，肯請更新人士做工人

SKE訓練有功

你豬？

講跳舞marika都唔差的 influencer 型到痴線

原來柴田做咗佢家姐

禾睇松井電視劇先迷乃的

入咗贅 左右兩個我細佬細妹

日村跳influencer都好經典

阿露記得拎齊野呀
唔係炒你魷魚

屋企似有d錢

日村先係17單C

乃團依家冇窮女人 係禾啲毒能先要節衣縮食去見mb不面

童星出身 都應該係

乃團好少窮人

最窮個個已經引退左了

逆向迷乃
利申：睇鐵膠節目識佢，但唔係乃年代

我就係睇左佢幾套戲 之後睇笑神様 鐵道big4見有生駒

錢姐，收囉

咁多款

出多啲呃人買刷銷量

最初の動画ノーモア映画泥棒的な動画がながれる

超絶可愛いは禁止
そこそこかわいいか、まあまあ可愛いにしてください！

俺の嫁禁止
ここで拍手起こる

禁止禁止！って色んなものどんどん禁止して
最後に飛鳥ちゃんが
うるさーい！
ライブは自由に楽しむもんだろ！
ジコチューで行こう！でジコチュー

變咗
まあまあかわいい
飛鳥ー
そこそこかわいい
飛鳥ー

我晚晚同佢玩

開始做運動真係好撚on9

冰個手足

但又真係個個都做

我打個陣根本冇諗起佢
不過你講佢我都認同嘅

咁你有無跟住做？

有，見個個都做冇理由自己唔做

禾

睇以前啲片咪有

中間邊個黎

今日 命美最正係
全世界打call 係call nanase同nanami 好感動

ハイポジ做音B閨蜜嗰個女仔

好想睇16單綠海

Call番D舊人都唔知做乜9

笑到咁真係難D認到

場上啲人都未必好受

2020仲唔肯放過橋本

バスラ2日目無事終了。1日目と同じ箇所を言及しますが生演奏パートが圧巻で…こんなに凄い『サヨナラの意味』を体感できる幸せ。アンコールのさくちゃんの煽りも最高！そんな #遠藤さくら 表紙のアップトゥボーイ、チェックして頂けましたでしょうか。オフショットを日本一旨いお蕎麦の写真と一緒に。

UTB幫阿櫻老豆賣廣告牙？

以前海岸線を就唔係老白了

咁14係call牙梅定まいまい

你講到人地奉旨俾你咁
自己上網揾一揾大把以前嘅資源可以慢慢睇啦

都call阿梅既
命美 我諗d人忍唔住call返舊人都係因為個大screen播三週啫

正到爆
俾著我都會

對唔住大佬我係膠答語氣，下次應該講清楚啲

我反而唔同，後悔迷玲奈無迷乃
依家太遲入坑

有
好正喎

我同附近啲友仔都有跟住做

聖

好屈 啲眼神

又要加推

廁

Cls⋯⋯我望到呆撚左都係禁手機算

咁撚多

有冇所有封面同特典嘅全集
揀下

唔知會唔會有人放 想儲

重要扮貓扮得好似

又嚟聖仔

尾5嗰張件衫+眼神……

真
成日諗自己嗰陣做咩唔睇乃

第三張聖仔對腳cls

唉
我都係
後悔錯過咗花花的青春歲月
仲有七白橋

好彩禾15年1月入左坑
好多MB都揸過

有張牙橋 手足頂住檔先

即刻入到狀態加埋飛鳥話自我中嗰段即刻high晒

Is he an .... old man?

葡萄 我係上年差唔多依個時間先識乃
最遺憾睇唔到優蛋

你點影的

個阿伯咁識玩嘅

第一次去日本睇live就係歡送かりん同優蛋

呢張好似排馬拿豬條隊個陣影

幾多年前？
馬拿豬必殺技係咪好屈機？

原來仲有兩張

禾地銀髮族有咩問題？

偷拍咁仆街嘅

巴打你雖然係#333
但唔代表你係銀髪族嘅

呢個16年5月揸手會黎
個陣禾有兩張馬拿豬
一張叫佢ズッキュン
另一張就同佢講話佢塊臉睇落比電視細
然後即刻話不過個頭好大

牙櫻QQ

agger
打call唔係call台上個個
係call已經走咗既做乜

雖然我都好鍾意橋本,不過咁CALL法台上表演個班都唔好受

穢土轉生咩

搞到依家圍板圍到難裝左勁多

（錯重點）有冇高大靚仔嘅飯

第7張都cls

gay test failed

上youtube求其search 下已經勁多日本靚仔乃木坂飯youtuber去握手

依到都一大堆

收到Wind你同黑石係乃po 三大型棍子

仲有一個係咪你自己

我都諗緊係咪 定佢打錯

打漏左音推

估佢屈mk會係第三個

估到

乃po 風向大師

禾d 風不嬲都勁準

媲美白卡佬陳雲

佢啲信徒嚟 fced

禾聖真係好正啊

次次都jer我，掋你琴日俾人集體jer你

想俾牙松さゆりんごパーンチ打到心口痛

推

就係因為有snoopy 呢啲人

你松村百寶袋嚟

禾仲未睇套劇

喜

身為松推冇翻10幾20張gif點得架

勸你唔好睇

有冇人覺得琴子有種妹仔命嘅感覺

奈奈敏

成個2期都係妹仔命

係邊一集嘅花花?

呢樣真

泰拳嗰張

乃團唯一神劇

自己推嘅gif應該有大量

話說bingo仲會唔會有第11期好想睇岡田，仲有quiz王

識貨

yoda

早你少少入坑，但第一場live係櫻隊卒con
好想睇下傻蛋排牙研究緊點入渣手坑

全握買碟就可以去揸

dasada好睇啲

24單有2張但係去唔到
想揸禾喜

24單揸咗

／
5/29公開『ぐらんぶる』で #与田祐希 さんがヒロイン・古手川千紗 役で出演決定‼
＼

与田さん「ヤバい男たちには負けません!!」
マネージャー「金属バットを振り回す姿を見て安心して！」

と熱烈コメント💥

メンチ切り＆爽やかビジュアルも公開です！

温度差すご…(小声

#映画ぐらんぶる

四期雙神

輕輕的我走了，就如我輕輕的來

睇咗成晚乃木天，工事中cut同live，越睇越sad
某啲歌真係好想現場睇原班人馬

柴在旁默默哭泣

有2個牙哥 都算係妹

幾時開po
做琴子阿哥，每日生活點過

腎衰竭

唔會,佈景都拆埋啦喎

Marika同朋啲歌

禾cp9 只gchi喜櫻

兩個就夠哂數

有冇手足法國大口麗越嚟越正
性格又好

4期11人=正

啲廁能加推得好快

影到又肥又矮咁

仲有5個

咁短都有得做女主角

遙遠cp

呢排咁多人踩牙希，又踩佢跳舞又踩佢身型

廿一單MV跳到

啲民怨出曬嚟

Yoda

收到wind佢係隔離坂都好廁

唔抵得寫真賣得多話美月

Mola mola

支持牙希

請大家一致槍頭 對準松尾

禾白

同係乃既加推速度差唔多

冇乜興趣唔睇了

呢個真

可能都冇乜機會俾大家反

又壽司又小坂

支持下啦當睇大雄囉

呢兩個都正，仲有史帆

你睇完有佢同成田凌BL鏡頭既話先叫我睇

屌奶星播廣告見到有套戲係片寄涼太格劍

去睇俾白白俾人攪囉

激進反對派又9c

即場walk in買飛？多唔多人睇？

過幾個月睇gif咪得

4期最冇興趣就係佢同牙柴

例：熱情花椒

要史帆留返系乃睇牙廠咪得
京子美穂正d

唔識貨-.-

牙柴好qq,係慢熱

可以留意下 壽司 nibu meimei牙彩美玲 hinano

禾壽司推

4期全員

留意下好花 鈴花 尼布醬

躝啦响狗

彩啲牙不了

同意

覺元氣寶寶

隻新晌狗已經認得曬全隊

琴日聖b 側馬尾好正

做晌狗都唔好嚟搞事，利申晌狗

想睇禾馬尾控

識貨好qq

最前嗰兩行冇乜人 後面爆晒

新中三組

好唔好睇？老白

啲咸濕鏡頭真係好撚無謂
不過其實摸大脾同揸波都冇影到白白個樣
希望有搵替身

reno咩回事

劇情我麻麻 仲要唔識日文
牙白好大，有時會俾搞到專心唔到🤦🏻‍♀️

写真集パスポート限定カバー版発売記念！#メモリアルカット公開祭り！😊😊😊😊

有人比熊大揸波？

千紗無乜波路架喎
btw,之前又話有雀,無咗嘅

唔洗睇啦 諗住去到二期就睇
決定去得成睇之前爆埋比個同行fd g

影到阿楓好黑

最正久保

狗寶

知道有呢幕更加要睇支持佢嘅決心

想睇
但香港好似冇

三姑拉

我嘅櫻花呀

奪命香雞腳

係囉

做配角掛

邊位手足

個icon好似係牙聖 廁到

由你把口話人廁 真係別有一番風味

廁到

佢夠廁先可以話人廁

越嚟越qq,要加推了

出發未？

去緊

個阿叔仲烏埋個頭入去扭下扭下

牙喜枝旗等

又比廁路比帶風向

正確選擇

Jealous

禾炸雞姐妹

落毒姐妹花

人呢？

行列のできる法律相談所 - Yahoo!テレビ.Gガイド [テレビ番組表] 世界の渡部MC!あなたのストレスをスッキリさせますSP
2月23日（日）21:00～
▽向井理か中川大志か生田絵梨香花か！？バカリズムのプレゼントを捨てたのは誰？今夜犯人が判明！ゲスト
窪田正孝

好撚遠

其實開始live之後係咪無人會再坐低

地藏

倒影睇得出你高大

今次live企得好辛苦，冇咩休息位

係人都知你廁

陣間準備坐全場

Mc會坐

睇禾白緊系要近D

左邊個乞衣嚟？

成田凌？

重有保乃同森田

個頭越黎越亂

影ナレ 松村沙友理 中田花奈 和田まあや ＋ バナナマン

0 overture
1 インフルエンサー C白石 飛鳥
2 走れ！Bicycle C星野
3 シャキイズム C白石
4 失いたくないから
5 スカウトマン C堀
6 自分じゃない感じ C山下
7 図書室の君へ C掛橋
8 裸足でSummer C飛鳥

立直中mv 好似係之前影到果件衫

高山唱光合成果陣就係度諗柒婆會唔會又升上黎

Nanase

呢件？

下一手

頭痕

呢套好似好睇

其實豬尾都幾靚女

twitter

我哋知係咩意思㗎啦

去左永褔町拍

明架啦

減肥先再講

8點有寶寶

冇人搶

上個po都係，等咗半個鐘見無人所以搶咗